科學無神論，科學不可知論

香港政府有沒有必要，
推廣「科學不可知論」和「科學無神論」。

教香港人拒絕，超自然力量的claim 。

話俾香港人聽，地球上大部分超自然力量的claim，多數係心理作崇、大腦作崇或認知偏見。或者騙局，或只是改圖改movie。

監管下 tvb 和電影製作，一些對傳統中國迷信、通靈或鬼神或宗教宣傳的節目。

監管下宗教學校的聖經科和宗教科。

係時候要整治一下，香港的宗教與信亂象。

你點肯定全部claim都一定係假？
信你咪都係一種迷信？

利申: 科學撚

既然不是全部，咁點睇藍字？

只信經驗證過的知識。

抱住「寧可信其無，不可信其有」比「寧可信其無，不可信其有」更優。

因為歷史上，太多慘劇，都係因為迷信和宗教引起。

話明超自然，用已知知識已經有bias
見到ufo d懶係專家實話你隻眼懞睇得電話多
科學係無辦法證明一樣野不存在

我覺得應該
- 加強宗教團體賬目透明度
- 取消宗教團體免稅安排，並需繳交差餉及地租
- 倣效奧地利及德國，對教徒徵收教會稅

香港做左學校先啦

要求宗教學校比學生或家長有權選擇，把宗教科或聖經科由必修科改為選修科。

舉證責任

宗教撚先會怕舉證責任
超自然觀測唔可以簡單講4隻字解決

觀察唔到有乜意義

緊係講D觀察到架啦